馮檢基大反擊：姚松炎在深水埗每一區得票都比16年譚國僑多

姚松炎在深水埗每一區都比16年譚國僑拿的票多，有人要我地幫手攞埋黄毓民，游蕙晶等等D票，否則民協要負責！
唔係嘛，咁不負責借口都講得出？

揾代罪羔羊，都揾得醒D呀

阿基哥係弱智定當人弱智?搵比例代表制嘅大選同單議席嘅補選票數比較有意義咩

有咩分別？
利申上次補選投天琦大選投梁頌恆今次投香港建國

仲未夠？

咖哩飯係本土區冇左70%非保皇飛

我唔鍾意後生基

但係公平啲講，的確唔關民怯事

怪就怪姚松炎用左膠朱玩左膠式選戰

個個區都唔同，策略完全唔同

立會大選咁多非建制候選人,一定會分薄左
但補選成個九西得一個姚松炎,會投泛民嘅人要投都一定投佢啦,就算呢協唔撚做野都一定喺深水埗多票過譚國僑啦

短時間空降成個九西，好難條條村揸手拍膊頭同街坊噓寒問暖

得罪講句,姚松炎就抵撚死嘅,咁撚自負,都未玩過直選就腳unun以為自己贏硬

每一區都高過譚國僑
但係少過民主黨加民協？

基哥呢下就有少少語言藝術,之前你一個,但你今次係包埋毛婆BIG雲老母D票,多係好正常
但姚松炎輸都唔關民協事,空降跟heidi朱打明星牌,新西票王九西就一定得咩,強如黃毓民落少陣區都收皮啦

關咩短時間事
自己問下住九西d fd
佢街站多唔多密唔密啦

無錯 要分析就要開埋2016 d票點走 唔係單單睇多呢0.幾%

民主黨有5區俾保皇黨反cup

攞到上屆泛民票90%左近，已經差唔多。另外兩區都有走票情況出現。

長毛有落區咩
年年長毛唔使宣傳都贏出
第一次參選時仲要係空降新界東

之前唔知話立法會係講理念
唔講社區架咩

不過長毛選果時, 唔係單議席單票

阿基哥咁講logic好有問題
你點知阿炎啲票一定全部來自民協？

姚好似以為啲選民會自發地去投俾佢咁

新東先岩姚選
新東應該係唯一一個區你話自己係泛民就自動波追住含果區

你比例代表制咁玩ok
但1v1就要換玩法啦

網上啲片多share
但去親九龍都唔覺佢選緊

擺明搞完事又唔肯負責, 典型廢老

新東唔同，除非真係太柒，否則真係可以訓係度都贏

真係唔覺佢選緊
民建聯嗰啲就周街都係

唔想睇老人政治
之前一味話輪替, 比後生上佢又唔肯
如果當初佢肯既
西九就唔會有今日既局面

其實佢係前兩屆應該要退
區議會果席佢都一樣未悔改

臭咖喱係係九西死得仲慘

如果姚去新東 九西唔輪到佢 應該比基哥先啱
問題係之前新西單野泛民憎佢分分鐘多過臭咖哩先做成今日局面

姚選新東點都易過選九西，不過咖喱一定唔肯

蟈屍

咖喱沙田，大埔，將軍澳大把飛 呢D 唔受網上影響，你睇下D 區議員就明 乙明沙角大炒Bill，前新同盟成員黎

蟈屍就算鳩數啦,無毓民按金都未必攞得番

基哥2年前好應該收山啦仲玩廢老政治
依家偏偏玩出個禍

尋晚有人話要含快必，我估都有機會贏既，但都有機會輸 始終個人太柒

佢就算鳩數啦

沙角輸左
乙明博康欠勝

*險勝

范贏中產區多，如馬鞍山全勝，第一城、名城大炒建制

我喺長沙灣返工時間見過佢嘅

初選又話基哥做plan B會輸
選完又話基哥唔落力先輸

長毛會再選

如果佢當初一早肯退, 今日既局面就唔同

如果睇返大數字，對比16換屆泛民總得票有120k, 但係姚今次只係得105k, 而16換屆民協譚國橋得票正是15k, 基哥

唔係唔落力, 係出盡力

輸波賴民協，依家唔選都要屌

根本就好易睇, 販民一盤散沙各自為政, 搞出個大頭佛
所謂販民政黨到左利益關頭就會係背脊插人一刀

所以咪錯晒囉
返工時間係荔枝角長沙灣嗰啲
有幾多係住喺九龍西

你地鍵國派16年係高登屌基哥屌得仲大聲過泛民,又叫佢退出政壇又話佢唔死都無用
家下要屌朱凱迪果班友,就話唔應該踢走基哥
上次就扮撐鄭家富實屌范國威,今次就扮撐基哥實屌朱、姚

唔係㗎，佢捕咗喺元州村伏啲村民

幫手攞埋黄毓民，游蕙晶等等D票

咁可以點比？

基哥咁樣講咪即係話比大家知佢知道發生緊咩事

係講理念 但講緊有唔少選民連你係乜水都唔知
你個名上面又冇民主黨公民黨logo

佢係咪無撚腦 用成個泛民票 比較一個黨既票

係毓民同佢唔嗌告急

但其他建制票都唔一定投比票撚屌
你睇下天琦個6萬6都無過繼曬比販carry

真係唔關基哥事,係長期比例代表影響下,非保皇光譜係變大左,2016議席多左,但一到1ON1就變左過唔到票,所謂64比唔存在

民建聯都唔係咁多票渣喎

好撚憎基哥呢D一人政黨都覺今次輸左關民協撚事
姚松炎輸撚左 班左膠輸唔撚起 夾硬屈鳩基哥做乜
明顯係松炎今次自己選舉策略失當啦 關基哥撚事

泛民大合仲惡過共產黨

聽電台譚國僑唔係咁講wo

呢區邊個唔告急就邊個死

姚自己都認無落足區接觸選民，譚只係證實件事。

計得票係咪傻撚左

之前姚教授當面送金靴俾基哥
叫人收皮架喎

而家又有班友屌人
無恥

分別就係比例代表制好多黃絲無投譚伯，但今次肯定投左蟲炎，所以蟲炎d票未必一定來自譚伯～

根本係譚國僑廢，吸唔到票

住紅磡
莫講街站
連海報都無一張

基哥好無辜
初選俾人撚狗
出事就俾人屌佢唔盡力
自己出黎選都冇咁嬲

陳國強好大威脅
正苦為保咖喱飯, 所以DQ 陳國強

馮檢基早2年應該讓位
等民協其他後生上
唔好以為自己好有影響力
根本佢自己想永續帝制

AV 仁, 牛胃郷都淡出啦

老人家係小撚氣架啦

自己就係幕後弄權
自己又岩唔岩先

雲海都開post話民協今次好幫手

做雞都有錢收，含泛民有咩得著？

話新東訓住贏都未必 ，今次無哪吒出黎𠝹下票，bill哥分分鐘都贏。訓住贏係長毛同楊onQ

哪吒d票唔會過俾標嫁

講得啱，你將佢D選舉發言同其他幾個泛民候選人包括被DQ的周庭比較好比顯佢係相當寸嘴，刻意標榜自己能力高及多新理念。我估佢初選贏得多就自我膨脹以為天下無敵捨我其誰。

佢個專業加教授profile其實最啱選港島。

長毛再選？咪玩啦！趕客程度直迫基伯呀。

西九啲街站勁少喎

簡單講，死因就係誤信朱西敵班左膠玩另類路線。

唔好睇少范生，他地區票穩如泰山，果d 咩民協比一炒起唔會發生係他身上，事實上bill 連公屋票都唔夠范生黎，Bill 淨係贏到牛屎佬票

哪吒啲票好多佢自己地區工作打返黎

知唔知點解係前？

幾條友選舉做鳩咗咖喱一棟

其實老人政治唔係或唔止講年紀，係講班老屎忽攬權，你一歲從政十歲話事到三十歲都算老人政治，I mean講資歷令黨派斷層同新人無得上位先係。

信毓民投佢唔投梁頌恆,後悔到仆街

其實廢老基擺明會渣流攤啦,俾你地都會啦係咪先,炎仔真係唔夠經驗

望返投baggio最後咪又比人DQ
不過當年熱普城都係比人天下圍攻, 左中右政黨加各大傳媒, 力度甚於本民青

唔係肥佬黎臨尾力推谷票, 咖喱邊會贏得咁輕鬆
仍然有好多人都係臨尾跟住報紙去揀, 平時自己唔會留意

你可以話竹丘文俊反骨，但唔可以否認他真係做到野，沙博乙d 公屋區可以幾次選舉按住建制黎砌，真係唔簡單

始終沙博乙係史前出左個變色龍局長(當年佢住乙明)
所以該區歷年都極憎恨保皇

民協推爆阿妙